武漢肺炎之珠海睇樓團

有個廣東話唔正嘅地產經紀打電話俾我
問有無興趣去珠海睇樓團
話返嚟唔洗隔離係咪有漏洞？
一車車睇樓團車D肺炎返香港仲得了？

香港 - 澳門 - 珠海 - 澳門 - 香港

經澳門返香港唔需要隔離，這是漏洞

咁真係唔得喎 哩頭叫人唔好外遊唔好岀街
嗰頭地產佬又周圍cold call人返大陸